# Project TA-D3TI-17_BPNN

Penerapan Back-Propagation Neural Network (BPNN) untuk Klasifikasi Nilai Akhir TOEFL Mahasiswa (Studi Kasus: Mahasiswa Tingkat Akhir Tahun Ajaran 2018/2019 Diploma III IT Del)